鄭錦滿(四眼哥哥)算唔算係2016年立法會論壇戰神?

叫人力141拉返條褲鏈型能到
仲有用邏輯步步進逼逼到司馬文認自己同佢地立場一致要join them
場場Bonix都冧到咬實嘴仔面紅耳熱咁

陳雲老師好啲啦,字字鏗鏘,擲地有聲

論壇戰神

2016 08 20 選舉論壇 新界西 5號鄭松泰狙擊何君堯
17,242 views

識睇緊係睇12年教主皇上啦

搵工去Jobmarket啦

算

jobmarket無工介紹
要去奴工處